核突阿叔好痕 巴士除鞋用扶手腳底按摩

下層巴士乘客雙腳「飛象過河」將雙腳放在對面座位上外，又有巴士阿返再創絕技。有乘客今早（19日）發現，一個巴士阿叔竟除鞋將腳板底踹在對面座椅的扶手打圈，令他可以一邊坐巴士、一邊自製免費腳底按摩的升級享受。縱使旁邊有乘客也毫不在意，如人無人之境。

上傳的網友指影片由其公司同事，於今晨6時許乘搭沙田去觀塘的89號線雙層九巴上拍攝，當時該中年男子一直將脫掉鞋子、只穿着灰色襪子的右腳踹在對面座椅的扶手上，直言阿叔除鞋按摩好臭，更懷疑對方有香港腳，以後不敢再亂用扶手。

「佢捽腳底捽得好忘我！」不少網民評論其在巴士腳底按摩的的行為，不少人直呼阿叔行為令人作嘔及自私。有人則直指阿叔腳板底一直踹的穴位，是用以改善腎虧，東網翻查腳底按摩穴位圖時確認，是改善腎臟經絡的位置。

阿叔個腎唔得有冇錢買偉哥

唔襯機會督下佢 一陣點去叫雞

東網翻查腳底按摩穴位圖時確認，是改善腎臟經絡的位置。

屌，用愛膚堅啦

用黑旋風

on.99

東網係咪想同嗰位啊叔鬥戇鳩

係街邊欄桿及巴士站等緊巴士成日都見到d大嬸遞高隻腳係欄桿面上前後咁伸按摩小腿個動作好核凸